大家想831成為香港國慶定係10月1慶祝支那國慶？

光復香港 時代革命

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

WHY NOT 國慶 + 幫佢做忌?